小小意見 講嘢唔叻唔好接受訪問?

小小建議 如果機場手足講嘢唔太叻 就唔好接受訪問啦 尤其係cctvb 佢問的問題可能會有引導性 如果講嘢又唔太叻 答得黎就會變到好無說服力 廢老睇電視就馬上比到位佢地反駁 比人一種感覺 其實班人根本唔知自己係到做緊咩 相反 如果手足對自己有信心 起碼你了解成件事 咁無問題 請去馬 讓更多人知

亦都希望大家係清晰了解和知道我地爭取緊的目標 #五大訴求 比人知我地唔係比人煽動 我地企出黎係為左公義同良知 為左自己個屋企

唔啱聽可skip 兄弟爬山 各自努力 不分化 好多謝大家願意企出黎 我地的目標係要贏 團結一致 槍口對外

單機啦你